已經大年初三, 警犬開左槍未？

仲有6個鐘咋, 唔好令全港市民失望, Ok?

辣殺警犬

今年有無警犬執銀雞線？

仲有40分鐘比警犬, 砰蕉砰蕉